係12蚊店入左30頂太陽帽，聽日2點銅鑼灣sogo派比大家，不過唔帶囡，可幫口鬧我老婆老虔婆

我想睇你跪玻璃多啲

裝修有好多種
其實裝修可以裝成連儂牆
新聞出嘅圖可以贏到輿論
又可以target警世呢啲紅底中資
貼滿中共紅底黑社會嘅證據
佢哋要拆要清都要搞到一大輪，甚至清唔到等佢哋自己換玻璃

你老婆睇完呢個post決定入定d玻璃

夠150萬人即場表演

唔夠膽鬧

太陽帽 係好裝備，前面有塊大膠片果隻，

多謝

紫青爸又想跪玻璃